女朋友條件比自己好真係好慘

自己又搵得少 考完A level就出嚟做嘢
女朋友讀緊U 大家圈子唔同
雖然佢好錫我好癡我身 又唔嫌我窮成日煮飯我食幫我慳錢 出街食堅持食平嘢仲成日塞返錢畀我
佢好多行為我都知佢好愛我
但係因為佢條件好都幾多男仔追 我真係好冇安全感 冇安全感到想死

我都想畀好生活你 如果有得從頭嚟過我一定會努力讀書畀好生活你 多謝你冇離棄過我

莫欺少年窮，咁撚後生怕咩？畀心機搏殺，唔好怕辛苦
讀完大學都一堆人不求上進/搵得20k

我嗰份工真係一味靠捱上去 但我個阿head都係多我4k人工到 唔過20k
女朋友好有目標 讀大學係真係為想做教書
一諗到第日佢起薪都高過我就真係想損返入去游水好過
女朋友都有成日問乜我自細冇理想嘅工作嘅咩
但我又真係冇諗過 依家唯有儲本將來創業

我以前同你情況一樣，不過我慘過你
佢身邊啲朋友全部都有錢，佢姊妹仲係勁有錢
不過佢姊妹應該有啲唔鐘意我，以前我同佢地去玩，佢姊妹主動拖我入鬼屋。
一齊左之後又叫我ex同我分手，原因係我唔比我ex飲咁多酒
間唔中就有啲on9說話

我屋企原本叫中產，但屋企人爛賭，大屋搬細屋，又賣車
最後醫cancer又用錢，肺炎又用成球野
我未夠20又死埋老豆
我勁負面，成日都諗分手
最後係我返intern戈段時間又大壓力，又比佢話我冇咩時間陪佢
個人開始好燥，再加上好多電視情節
最後結束3年半長跑
暫時唔會諗拍拖，我怕我會害左個女仔

食軟飯先係成功男人嘅典範

如果係你就真係要生生性性喇
你執到喇 唔好去亂溝女呀又鬧走人地
好好珍珍唔好步我後塵

其實我都係諗起ex先會係到留言
個人建議，你係唔想放棄嘅，發奮啦
睇下咩工高人工，再睇下要咩條件
唔識嘅去學，要證書嘅去進修
你要比其他人要受得苦
比其他人訓得少

我覺得你女朋友如果係好愛你嘅話唔會因為佢啲姊妹攪到同你分手
我女朋友之前一齊過嘅男人同追緊佢嘅都好有錢條件好好 而我屋企物業都冇個住緊政府宿舍
再加上我啱啱同佢一齊時我真係對佢麻麻 而我媽都無理地對佢唔係咁好
佢啲朋友個個都叫佢搵個更好 已經唔係好八婆咁唱我說服我女朋友嗰種
之後有次因爲婆媳關係嘈分手 佢擺明想我挽留佢 但我又冇咁做
我剩係望住佢同我講分手轉身走 然後佢喺老遠好嬲咁望住我行返過嚟喊住問我點解唔挽留佢

我咁垃圾佢都仲喺到陪住我 係你嘅就會係你 唔好覺得自己嘅愛會害咗人

我幾窮我寧願餓親自己都唔會餓親佢

雖然佢靠自己都唔會有餓親嘅機會

基本上同咗佢一齊之後唔好講溝女 打j都唔洗對AV打 佢好配合我做好多嘢討好我 佢身材同樣都好好 冇咩好挑剔
但我有時真係對佢衰咗啲自己都唔知嘅
有次同佢喺街拗交 我嬲得濟捉住佢條頸嚟行
直到有個鬼妹埋嚟屌我我嗰下先醒 嗰時佢係咁喊住話好痛 但佢都即日原諒咗我 嗰晚我成晚冇瞓到好撚後悔

我都係讀完AL出左黎做野 平均搵30k左右
而我男朋友讀到中三添 細個正宗係mk仔
佢果陣都係搵14-15k 添 又無錢又無學歷 我都無介意過

幾年時間 而家佢總算做左個老闆仔 當然搵得多我好多啦
一句講哂 身邊好多莫欺少年窮既例子

生機處處 巴打唔洗諗太多 有一顆為佢發奮既心就好

巴打共勉之
我啱啱再睇過你篇嘢 如果我係你女朋友見到你死老豆我一定唔會離開你住
巴打你只要一日肯對自己同愛情有返啲信心 你一定可以搵到個更好嘅

唔好害人啦屌你

你男朋友可能就係因為mk性格有個膽去闖
依樣係創業必備嘅心態嚟
我其實就淆淆地 但知道係唯一改變到現況嘅出路
你男朋友好叻

我身邊好多朋友都係呢啲Case
由廚房仔做到開餐廳呀 由跟車仔做到判頭仔呀
行行出狀元

lm

有上進心係好，但有時你幾努力都未必搵得多過佢
咁咪係其他地方做好D囉
安全感、雄風唔一定要係金錢上展現，千祈唔好垂頭喪氣，唔好俾佢見到你好在意嘅樣

記住，努力就得，既然你女友唔介意結果，就唔好因為自己心理關口而影響呢段感情，否則先係對你女友最差嘅結果

成個女人咁

你考al佢讀緊u
你地相差幾多歲

佢跟你條廢柴過人世仲慘

不如諗下有咩方法繼續向上游啦
如果你決心要俾幸福佢，就要繼續努力啦
我想講。。讀過大學真係唔代表d 咩。。
好睇你個人。。 唔好俾D 所謂o既學歷困死自己

咁都有女

佢對你咁好你都要郁手 男人大忌嚟
有得一次好易有第二次，你要告誡自己千祈唔好再犯，
差唔差距呢啲擺埋一邊先啦，你真心愛一個人自然會努力附出更多、會愛護佢、為佢挺身而出啦

唔係所有女拍拖都為搵飯票架，好好珍惜你女朋友

讀上大學不等於搵到錢 要搵錢不一定要讀到書
當你還存在呢著思想 你就一定睇自己唔起 更加發唔到達 仲打哂飛機話如果如果
口口聲聲話愛女朋友 想付出 倒不如用行動證明學返門技能手藝 當你做到專業既水平 收入自然會相應提高
結論樓豬你咁廢 都係做7仔算啦

好女仔

窮撚就唔好害人個女啦

諗下自己第時生左個女同左條廢柴一齊

驚呢樣驚個樣，你條女冇嫌棄你你都自己打沉自己。

真係愛既就努力上進，其他野唔使諗咁多。

冇錢學人溝女 你條女一畢業一定帽你

以後要對佢好啲

嗡乜鳩

如果你地真係鍾意對方就加油啊

我始終唔係擺愛情第一位
木門對木門
我唔會揀d高級既女仔 會好大壓力
可能我未遇過好鍾意既女仔

進修下啦

駛唔駛重頭黎過呀，努力啲好過啦

大把讀書唔好但出黎搵得仲多錢，其實係睇人架姐

你個名

好難講佢有一日會攰同厭倦
你比心機喇，起碼要佢覺得你係上進

好中肯

intern 大壓力. 願聞其詳

懦夫連幸福都怕 碰到棉花也會受傷

讀唔成書就去做地盤啦

我諗有一日佢走應該唔關你條件事
嗌交嗌到大街大巷你都可以鍊住佢條頸行
下次再有咁既情況 有條狗公對佢噓寒問暖你就死得
人既包容唔係無窮無盡

人就係咁奇妙既生物

珍惜人喇巴打

認真 如果你唔打算努力就咪害人啦

樓主明顯假膠啦
邊仲有a-level考生讀緊u

屌你老母分手啦，咪撚害咗個女仔，錢揾得唔多都算，仲要打女人

樓主加油
要用120分好好對佢
唔好比其他狗公帽你

我讀緊U
男朋友大我3年，fd畢業做緊嘢
同你情況差唔多啦

開心嘅係佢冇諗太多話襯唔襯得起我，
反而佢會為我而自豪。
我係中六果年識佢，
拍拖期間佢都有迷茫過唔知條路點行，
機緣巧合下搵到份有興趣又有發展前途嘅工，
穩定地做左2年幾，
啱啱今年仲收到ive hd offer，
黎緊9月開始夜間兼讀!

雖然我男朋友讀書唔叻，
但我一直覺得佢好叻!
份人有承擔 上進 謙卑學習 肯學肯捱 溝通能力好
過程中亦一直幫佢搵自己想行嘅路，
佢要搵工我陪佢搵，
佢要面試畢試我陪佢預備，
真心為佢感到高興，
亦期望佢將來可以有更大嘅成就。

所以其實樓主你唔駛自卑，
拍拖係個並肩成長嘅過程，
我覺得你要諗下將來想做個點嘅人，
會唔會繼續進修，
相信你女朋友都會願意同你行落去嘅：)

屌你老母

放手啦巴打，你呢個行為同d 廢中飲醉酒打老婆case一撚樣，到醉醒果陣就話勁後悔，勁對唔住搞到訓唔著，到時又飲醉咪又係一撚樣，仲要大前提你連普通嘈交都郁手郁腳，都未計有酒精影響，根本就係你安全感太低又覺得人地睇你唔起先至用暴力，如果我係女識過一次一定分手不回頭

你閱讀理解U ?

留明 等睇佢分手

樓主正一低質垃圾
外在內在條件都係
配唔起個女仔

人窮唔緊要 窮唔係罪
但小小爭執就郁手郁腳 你真係唔好害人
放過一個好女仔

其實呢個世界好多女人貼仔

窮都算啦
你咁對佢你唔會心痛架咩？
點會捨得落手？？

對佢好就夠

可能你條女M黎
大家反應唔洗咁大

樓主咪算好，都只係人工同學歷差，我女朋友圍村原居民，一出世佢老豆有幾塊地幾十層樓收租，拍左年半拖第一次見家長，佢老豆一句屌埋黎：無樓唔好諗住結婚，仲要咁岩佢細妹個男朋友在場而佢又係圍村人有幾層樓係手，又問我住邊，我一個公屋仔谷到紅都面哂哦哦哦咁就算，好彩有個好女朋友，而家大家一人月儲10k睇下有無機會等到時平d入手，樓主差果幾K人工根本問題唔大，學歷方面去報pt 讀囉，讀唔到大學咪搵下d牌考下囉

我識有個pt同事非三大政政同個hku medic女拍拖拍左4年都好恩愛

所以一個人讀唔到書係有原因
自制能力差到咁
通常呢啲人都伴隨會有不良嚐好/出軌習慣

自卑同上進心會令女朋友失望

自我增值多啲，自問覺得女友條件幾好，不過唔洗諗太多

自卑同無上進心會令女朋友失望

加油 好好珍惜

出埋錢都比你打 係我叫鴨好過

男人會升值嘅，只要唔好染上惡習就得

收返，都係分手啦你地

做男人做到你咁廢

因為嗰陣我朝早煙腸，夜晚仲去進修
因為我知我唔爬得快啲一定比唔到幸福另一半
日日都朝9晚10，星期六都要返，仲要比人嘈冇時間陪，我知佢都係想見下面發下小脾氣。
我fg，出黎14k唔夠3個月後就加到19K
我知都係低人工，不過依家一支公
冇所謂啦

樓主正垃圾

屌原來打女人既

咁幾好條件都冇撚用
分手啦仆街

Intern已經話大壓力
咁大把人返全職又有家庭照顧加進修咪死得人多

抗壓力咁撚低

我都覺我嗰陣好廢

依家有冇改善

樓主你呢d垃圾學人溝女？鄧個女仔慘，個男朋友又窮又廢對佢又差，希望佢可以快d離開你 同祝樓主孤獨終老

廢柴

打女人 垃圾
呢個女仔你唔配啦

本來覺得樓豬都算好男仔
睇到呢到

大學是三年好還是四年好？

on9仔
打成大段野話比人聽問題出自你自己

睇睇下都本身想鼓勵下樓主
然後見到樓主打女人就不了

我的確係有唔啱，打出黎有咩問題？

有，至少分手後個人諗法上會成熟好多
覺得以前有好多野都好無謂
依家做好自己先

怕騎劫樓主
唔講咁多了

以前冇讀， 咪依家讀番，睇多d書， 上網學多d野， 增值自己。 有個fd靠住自己手藝依家揾緊30k一個月，自己話事，最近仲出人頭地。

唔好害人啦

本來仲諗住鼓勵下樓主，點知樓主原來係垃圾嚟，收皮啦你，唔好害咗個咁好嘅女仔

唔好再用堆最廢既大學生比 ，係到自我打飛機，人地廢唔等於你唔廢，而且出黎社會之後你會發現叻既人有好撚多，重點唔係話想踩低你地 ，係想話唔好再為自己唔努力搵籍口

最緊要改善到

祝愈變愈好

收皮啦垃圾 已經唔係你配唔配得起你女朋友既問題
你覺得係外人眼中只係你窮又讀唔成書咁簡單？根本就係你個人有問題 當街打自己條女 我屌你老母
唔撚怪之得佢啲朋友叫佢搵過個更好 仆街你呢啲仔係人都覺得係賤男黎
淨係識睇你女朋友邊度邊度好過你 有乜撚野用？諗下佢咩感受啦 做咁撚多野又煮埋男朋友飯又比錢男朋友洗 到頭來仲要比條仔打 比條仔個老母睇唔順眼 連分手喇條仔都唔識得挽留 佢做咁撚多野都係冇用架
你只係一個唔識控制自己情緒 淨係識享受人地不求回報咁對你好 你呢啲垃圾快撚啲捐返入你老母個閪到啦

轉行啦屌 ，正常做兩年唔過20k真係狗都唔屌。

利申 做左2年野計埋雙量24k

一句講晒，打女人正垃圾，樓主你去自殺算

巴打加油
有個咁好嘅女朋友要好好珍惜

係冇錯
勁自卑又勁怕佢會有日同其他條件更好既人一齊

睇到呢到已經覺得樓主唔會成功 男人EQ低真係食得屎 呢頭話會對佢好好 情願自己餓都唔會比佢餓 轉個就當街郁手

如果樓主係有心上進嘅 就唔會上黎開po話自己唔掂 大把行行出狀元嘅例子 其實比你返到轉頭 我覺得個結果都係一樣

樓主真係好垃圾，唔好話有冇錢，自己都對條女咁衰 放過人地啦

你老母含撚啦，世界總要有你呢d咁既廢人垃圾 做埋d低下工作 ，我22已經供緊樓搵24k 垃圾就係要有垃圾既樣

唔好講咩學歷收入
根本你為人性格都好有問題
仲好意思話咩係你嘅就係你嘅
覺得自己冇害到人，仲喺度勸世，面皮夠晒厚

我果個自己有層私樓自己一個住
我就屋企97破左產
自己打緊份牛工

樓主加油，千要努力上進，尤其大家圈子唔同就好有危機

樓主心理真係有d 問題
自卑嘅人好易控制唔到情緒
由其對象某方面強比自己強而該方面又係自我嘅脆弱點
就有可能因為少少事情就觸發情緒失控
繼而用暴力發洩
特別係你明知對方係力量同感情屬弱細
就會愈益用同樣方法去壓制對方

簡單d 講：有病就睇醫生啦

你同樓主一齊含撚啦. 22已經供緊樓搵24k 咪又係靠老豆老母
講到自己白手興家又唔抵得人有女服侍死心塌地

你自卑心作祟，一係就上進，一係就收嗲啦！
重點，你女朋友都唔介意。
冇安全感係你自己FF太多，你女朋友都盡佢所能拒絕所有
你係到叫下春好啦，咁撚冇用，真係唔好比條女知

屌好多錯字...

真 放過個女仔啦屌

呀屌！ 岩先先睇到
原來你當街打女人架
咁當我冇講過啦
你都係早死早著把啦

Come on james

我搵24k又關我父母咩事？大把人同年但搵得多過我，唔係話想串其他人，只係唔抵得佢老母閪自己廢冇本事就打女人。

收皮啦垃圾
字又唔識多隻又窮
仲打女人
睇下你幾時散

試下我女朋友都咁 一定會好有安全感 好好珍惜你女朋友ar 巴打

莫講話讀唔成書啦 屌 連情緒控制都唔撚識 EQ低撚到 抵你on99咁 都唔明你憑咩有好女朋友

我之前都係A LEVEL 出黎做嘢女朋友讀POLY NURSING仲要好多人追
十鳩幾年後我而家都同佢結咗婚六年幾七年
期間我報番個夜校IVE再用幾唔錯既分數讀番個ENGINE科出黎
而家呢個時代40前都係叫做後生, 唔好剩係睇而家, 若干年後你都唔會太弱雞就得架啦
註: 留意政府新政策你而家報IVE/HD近乎可以唔駛錢讀, 記住把握機會

垃圾樓主打女人就摺埋收嗲啦 仲係到博正皮屌你老母

打女人年少氣盛既嘢
呢世唔好有第二次

你啲首期點黎? 22歲搵24k可以供樓? 我當你早出身 做左5年野 唔多洗錢 唔洗比家用 每個月儲15k 先得90個

我做左幾年野 搵緊30幾k都唔得啦

樓主垃撚圾

當街打女人 仲要俾街外人屌先醒
會唔會太誇張

好多人大大聲話自己廢
希望呢樣希望嗰樣
但從來唔講點樣令自己勁D, 搵多D

對上個ex條件比我好好多，身為學霸既佢同學渣既我又有一段距離，搞到我好自卑。
佢從來都無嫌棄過我，但我就成日都好似個小朋友咁，我好後悔當初無傾出全力付出，加上當時我既條件係最差既時間更加唔想佢同我捱，最後都係同佢散左。
雖然依家我自己條件好番好多，甚至可以話唔愁買野，但我都唔想再去影響佢，見住佢依家同另一個條件好既男仔一齊我都好開心，但始終都覺得對佢唔住，因為沒比到最好既佢

就撚睇唔起就係打女人
你條女仲要咁撚好
希望你唔好再有第二次
咁樣既話幾好既女仔都會走
到時你喊都冇用架啦

佢都有同我講過話唔介意我搵得少 喺佢眼中上進心唔係搵一份高人工嘅工 而係一份我自己中意做嘅工
佢係中意啲大男人嘅人 成日叫我有主見啲 我都努力緊㗎喇
錢嗰到 佢係學生 返幾份part time 我依排開始話扮下老夫老妻咁一個月畀$500家用佢 佢已經開心到飛起 佢話有依個心就得喇

笑撚話
話家下好幸福個d
睇下可能行到幾遠

樓主，千其唔好同女友分手

唔好放自己出黎害第二個女仔

都係
佢揸住vasa infinite我同signature

我唔係一個會郁手郁腳嘅人嚟 但女朋友好中意我周不時打佢面對佢粗魯 即係情趣嗰種 佢係極度m底嚟
但就因為咁我習慣咗對佢粗魯
平時玩冇咩嘢 佢會好開心咁攬住我問我「咁粗魯嘅咩？ 」
依啲行為出於情趣時咪冇咩嘢 出於嬲嗰時就係完全另一會事 我嗰件事之後我都同佢講我地以後唔好再玩依啲嘢喇 攪到我習慣咗對佢粗魯
打完佢佢喺車到係咁喊 我嗰時就係咁攬住佢我自己都驚到喊埋一份 勁心痛
之後佢捉住我去CD鋪買迪士尼卡通返屋企睇 睇完扑完嘢佢就原諒咗我

我知道唔係讀書一定搵到錢 但我做執倉月入得15k到 我做嗰到我個阿頭先多我幾k 就算我捱到上去 都唔會夠養妻活兒 所以我啱啱上面先話儲緊本去創業
我成世仔都未試過話特登儲錢 但識咗佢佢改變咗我之後我就好刻意去儲

佢依家都已經有有錢人追喇 仲要唔係一般有錢又要高大靚仔嗰種 如果要帽就唔洗等佢畢業嘅

有錢女係會有d奇怪既興趣
一方面撚緊個窮人
另一方面都會同d有錢人玩埋一堆

好心你快撚啲放生人啦

樓主正仆街

唔好灰 女友係社工 2xk 我先16 17k 只要之後有目標就唔怕啦
等緊考消防

呃你有金汁咩 ，間屋屋企08年買既5百幾尺先3千幾一尺圍返先百五萬分三十年供先5千銀，之前租比人住，到我出黎做野就轉我名比我住。

仲好意思喺到曬

鏈住佢條頸依次我超後悔 但佢反而好快原諒我
佢平時都多男仔追 佢唔會同啲狗公講我地2個嘅事 如果佢覺得對方係狗公就即刻唔同人講嘢 好乖
最hurt佢係有一次喺情人節前一晚我老母發作話佢當我係兵 但事源係佢發燒我放假都冇搵佢佢嬲
佢發燒前一日要趕住交功課 但佢知我想入親戚到見我姪女 佢特登全日陪我 同細路女玩又要勞動 係咁抱起佢呀轉呀依啲 夜晚就返去執份功課
第日佢發燒都照返學 要佢身邊啲男同學照顧 佢自己唔開心點解要係其他人照顧佢
我同佢因爲依件事拗交唔開心 我媽問起我我就同佢講
就喺情人節前一晚 我媽話覺得佢對我唔夠好 無緣無故話佢多仔 覺得佢唔夠體諒我 同埋有排我想同女朋友多啲二人世界 放工同佢出去食少咗返屋企食飯我媽唔係幾中意 我女朋友知道咗就喺嗰晚由大學離開冇返過屋企係咁喺條街到喊
佢一直都好討好我媽 佢覺得好委屈 同埋有次見面嗰時我媽都會講啲好撚羞家嘅嘢
當住啲親戚面前同我女朋友講話「你遇到我個仔你真係執到」
我嗰時打緊機冇聽到 女朋友事後同我講返依句
佢唔返屋企係咁喊 我嗰時仲叫佢要多啲見我媽等我媽唔好誤會佢 因為我個妹男朋友都係咁樣成日見我媽 我媽幾錫佢 我女朋友就問「點解仲要見 仲見唔夠咩 次次拍拖十次有六次都同你家人拍拖 你媽要中意我就一早中意咗喇 我過往啲男朋友嘅媽媽我都冇刻意買咁多禮 平時禮貌上依啲嘢我更加冇可能犯錯 點解依家係你媽本身對你個個女朋友都有偏見 你仲要我去討好佢」
佢覺得我媽唔應該喺依段關係加把口 佢話平時佢媽都已經成日講啲令佢難受唔舒服嘅說話 佢唔明佢已經做過咁多都仲要討好落去
我話有時係說者無心聽者有意 佢就覺得我幫住我媽
到情人節嗰日佢唔開心到想做傻事 咁啱佢ex攞住札花撞正佢先冇事 但嗰個ex係我女朋友一個曾經好中意嘅人 佢地之間發生過好多嘢攪到我女朋友有過抑鬱 我女朋友冇收到佢嘅花 剩係困自己喺床喊到瞓著等我搵佢 我ex用佢手機同我講佢做傻事 到我上去時我女朋友問我點解發燒掉底佢都算 因為我媽引起發生咁嘅事都掉底佢要佢喺到等
我同佢一直都唔會怕第三者係我地分手嘅原因 因為佢對我真係好專一 但我地由嗰一日開始就成日就住我媽件事而拗交 話佢拍拖拍到咁好辛苦

多謝 我一定會對佢好好

佢係咁多人之中揀左你，你唔信自己都信佢既眼光
佢又唔係嫌棄你，點解唔比d信心佢呢

好慘呀
真係好慘
所以你都係放手啦
唔係你想d人點安慰你？

我知自己曾經好仆街 我唔係求安慰

做鴨

傳統觀念姐，唔係差得多既唔洗介意，當然你都要努力追近

知道做執倉搵得少 你又唔轉到?
是但搵份跟車又好 考返啲牌做其他野都好啦 樓主似係唔捱得嘅人 又要怨天怨地 又要唔做好自己

我都唔會厭男朋友友窮或者唔上進 因為每個人嘅目標或者想要嘅生活都唔同 而且每個人叻嘅野都唔同 打機勁或者見識多嘅男仔我都會覺得有吸引力 唔一定要搵到錢

但如果個男仔覺得自己廢 想上進而又乜都唔做 剩係識得怨 我會睇佢唔起

屌你老母 打咁撚多嘢想去說服自己打條女係啱？你冇撚嘢呀？
重有 咁大個人俾老母話自己條女差都唔幫吓女朋友講返啲說話 根本你就係裙腳仔 條女跟埋你結婚忍忍吓實跳樓
睇你打咁多嘢都淨係識自怨自艾 淨係識講條女對你好 問心 除咗打佢同佢扑嘢之外 你又為女朋友做過啲乜？

根本乜撚背景都唔係重點
重點係你條垃圾當街打女人
控制唔到自己情緒就睇醫生啦
仲係到講幾慘幾慘
你女朋友識到你仲撚慘啊
難為佢仲忍到你

唔明點解負評佢 連登毒撚妒忌人有得拍拖

你放過人啦
你又對人唔好，你老母又對人唔好
仲要你唔會幫番女朋友講說話

當街打女人唔負評？
你有撚病？

仲打咁大段野出黎show比人睇自己做人男朋友有幾咁肉酸都係第一次見

點解你講到你條女好似有少少弱智咁

你老母都好有問題喎
發燒前一日條女陪你探親戚
發燒想你照顧下佢叫當你係兵？
仲話佢遇到你執到
比著我實當住你班親戚面爆鳩你
你個仆街仔係街打鳩我呀屌

你仲要扔低個病人係街
唔好以為你接手左個抑鬱症病人好偉大
就咁聽你講條女除左有次想自殺外平時都無乜點喎

認真問你一句
你覺得你老母有無問題

係有
依件事我同佢嘈起上嚟 我有叫佢同我女朋友道歉 佢死都唔肯 我女朋友都覺得我媽係需要道歉嘅 但我媽好硬頸 話唔覺得佢有講過啲傷害佢嘅嘢 我女朋友事隔依件事後喺母親節都特登買個名牌袋畀我媽 諗住打返好關係 但見返面時我媽都冇講過一句唔好意思 少少歉意都冇
同埋遇咗我女朋友之後我都知自己過往好裙腳嘅
我媽覺得我孝順 所以成日讚到我天上有地下無
佢私下仲同我女朋友係咁洗佢腦話我只係搵得少 其他嘢都會對佢好好 同埋同我女朋友講就算佢搵到有錢人咪又係會打佢背住佢勾三搭四咁 但佢又唔知我女朋友其實好多有錢人追佢又對佢好好 我女朋友啲ex都有錢對佢好
我都有同我媽講過其實係我襯佢唔起 唔好再講啲咁嘅嘢

佢平時係好孩子氣好易滿足

同女友同一間中學
但家底好過我
佢屋企人有幾層樓渣手

雖然我搵得多過佢
但佢銀行已經有100萬
搵埋都儲唔到首期買樓結婚

佢智商咁低 邊諗到要幫女友講說話丫

笑撚死 條女比你當街打完之後繼續聽你講係因為平日玩慣左 講到好似係因為條女m先會搞到你一嬲就打佢咁 真係比我都喊
講咩說者無心聽者有意 真心想屌撚柒你 你條女比你老母咁踩到落腳板底都仲要講啲咁既野 做孝子做到咁真係威
同埋講真你係咁提撚住咩人地啲ex好有錢 好撚多有錢仔追有乜撚野用 根本你連最基本做好人地男朋友都唔識 focus係自己身上好過啦屌
你老母有問題 你啲問題都唔少得去邊 下下就係老母面前話係你襯佢唔起 有邊個老母鍾意聽到自己個仔咁踩自己呀？我係你老母都入條女數啦 醒少少啦大佬

我真係受夠佢成日喺我女朋友面前講到佢執到又顛倒哂個事實先同佢講返個事實係點姐 咁都有錯？

事實係你條女好好 你老母覺得佢唔好 你講自己襯唔起佢有乜撚野用？
你最多咪間唔中講下你條女做左啲咩對你好 好識照顧你 扮唔覺意提幾句 等你老母唔好反感 慢慢覺得呢個女仔好識照顧同好錫自己個仔
佢覺得自己個仔咁撚孝順咁荀 你仲話自己襯條女唔起

仲名牌袋 你老母有佢做仔嘅女朋友執到啦 仲係度嫌

我ex同佢差不多
智商低 情商低 轉數慢 自制能力差
因為屋企縱到佢咁
所以讀唔到書其實都有啲原因

讀唔讀到書就唔理
樓豬咁樣條女都忍到佢先厲害 屌我比條仔打既話真係分手 要嘈到咩地步先需要郁手郁腳等條女還唔到手

樓豬你都係放過人地

唔好咁自卑先！問心有無努力去拉近個距離先！無咪俾心機做野囉！唔好成日諗埋d on9野令自己後悔！巴打加油

我有咁做過 我有時會諗我地都唔係啲咩大富大貴人家 憑咩要要求一個女仔點對自己個仔好先畀佢過門咁

Exact7ly,仲要覺得自己講埋d咁的野係幫左條女
樓主，你錯在EQ差，打人無自制力，其實你條女可以告你。IQ差係用錯方法幫你女朋友建立形象，媽咪心目中的好女友唔係佢有幾多人追、個ex有幾有錢，係佢尊唔尊重長輩、錫唔錫自己個仔呀傻閪。你會唔會覺得那些同過無數有錢人拍拖扑野的明星仔係好老婆、好媳婦呀？用下腦啦好嗎？

我女朋友仲要買咗唔只一個
因為母親節之後冇耐我媽生日
母親節送嗰個係真皮袋嚟 好重 我媽放喺到冇用過
因為咁我女朋友就喺佢生日送個long champ佢
其實我女朋友唔多唔少都期望我媽會藉此講返聲sorry嘅 因為佢地由情人節開始冇見過 直到母親節一嚟見面就送咁貴嘅嘢畀佢
但我媽剩係喺食飯舉杯時講「忘記哂啲唔開心嘢佢」咁就算
我叫咗我女朋友唔好再花錢送嘢畀佢 根本唔值得佢送 我都應承咗我女朋友邊個親戚無理話佢我一定會出聲
但依件事真係我同佢好大嘅傷口嚟
我都唔知點做先可以令我女朋友冇咁介意我媽 我媽又唔肯道歉

樓主你有冇諗過
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
介紹你女朋友比我

事源佢嗰時就生日想買條裙著 佢波大好容易就著到啲吊帶裙好似好露咁 咁佢就喺銅鑼灣揀咗一件前面好似肚兜咁會遮住個胸嗰啲 我唔識點形容 但佢瘦底個膊頭唔夠闊我覺得好似好易走光咁 我就唔俾佢買 之後佢就發脾氣同我講話「人地依幾日都好聽你話喇 食咩飲咩都畀你管 我淨係想買條裙生日着一日咁大把姐 都特登揀一件係遮住個胸架啦都唔畀」
之後佢就發脾氣話返屋企 我叫佢行返去買 佢又話冇心情話要返屋企 佢全程都唔點出聲又喊咁 去到金鐘轉車我就唔知點解捉住佢條頸行返去搭往堅尼地城嗰邊 之後佢就喊住話好痛咁鬆開我
有個鬼妹行過嚟屌我 問我女朋友有冇事 我依家諗返我都唔明點解我會做啲咁過份嘅嘢 我依家周不時都會諗起 我同佢返屋企扑完之後佢叫我寫悔過書 寫完佢就好開心咁keep住放喺一個佢自己裝住同我睇過戲嘅戲飛、去過博物館嘅飛個袋到 但佢嗰時喺車到係咁喊個樣我唔會忘記 我真係好後悔 所以你地就依件事屌我我都唔會還口

聽到都想搶你女朋友

唔知有咩好慘 自尊心作祟
屌你有個咁好既女朋友都慘 佢對得你咁好
放哂所有心機落你度 你仲有咩好怕

我冇同過我媽講我女朋友畀有錢人追同佢前度都有錢依啲呀
我剩係同佢講我女朋友係有好多更好嘅選擇都冇揀但揀咗我
平時我女朋友送咩畀我我都會喺我媽面前曬
尊重長輩依啲其實大家都有目共睹 我媽都話過我女朋友有禮貌識做人 我親戚嗰邊都話佢斯文又靚又有禮貌 嗰時我地一齊搭車走時我女朋友都唔會顧同我二人世界 特登行埋去陪我媽傾足成程車程計 我媽又喺佢面前曬我妹我女朋友都係好配合佢聽佢講 我女朋友自己做開私補 啲家長都當佢女咁錫 有時候我見女朋友盡哂力但分分鐘佢啲家長對佢都好過我媽對佢咁好無奈
依件事我都有問佢點解要咁對我女朋友 佢都係一個女仔嚟 點知佢依頭話完人依頭話「我自己中唔中意依個女仔唔緊要 個仔中意咪夠囉 又唔係我同佢過人世」
我都後悔嗰時女朋友喊都仲叫佢見我媽多啲 我當日唔知作為人地阿媽對仔嘅女朋友嗰套標準唔會同對個女嘅男朋友標準一樣

佢愛你仲驚乜？ 對佢幾好得幾好啦

咪害人la

咩係fd?

屌由乜撚野頭黎過，你而家好大咩，最多廿幾，諗下點樣向上游好過啦

留名

著咩衫都要就埋你 要求多多 唔合你意就打
你唔只大男人 直頭控制狂

執倉仔
又裙腳又得鋪蠻力又打女人又無腦
你呢種垃圾基因根本唔適合繁殖
唔好阻住個女仔幸福啦

我估佢3字頭
但屋企唔洗佢養果啲

咪係
又靚又瘦底大波又大學學歷又唔港女
樓主只不過係得把口既袋底泥

我24 大女朋友3年

垃圾

唔好如果
而家就報讀書
唔係你堆話只係算鳩up

其實你學門手藝仲好
而家香港既大學畢業生邊值錢

呢啲人最叻鳩up 唔係條女點會咁死心塌地

巴打一定好靚仔

有幾好呀條件

食軟飯幾好啊

垃圾樓主 睇到你話當街叉住你條女條頸已經唔洗睇落去

come on james

你咁諗就快啲放手啦

你係咪痴撚線？咁對女仔

好好珍惜佢

人地對你好你就食住個勢 垃圾 希望你早d比人飛

放生條女喇屌你老母樓樓豬

其實唔係問題黎
點解一定要男好過女先唔慘?
點解要咁大男人?
掉返轉諗啦,你覺得佢條件好過你,你更加要好好珍惜
因為你其實係好幸福而唔係好慘!
如果你繼續覺得自己慘,結果可能更易戴綠帽!

講咩如果可以從頭黎過真係好撚廢

有心唔怕遲 好好珍惜你既運氣

祝你早日綠帽

垃圾, 唔敢當面係老母面前幫返自己女朋友?
返去食屎啦屌你老母

屌你唔好咁撚暴力啦
佢肯原諒你你自己都應該打自己先岩

巴打你真係執到寶

讀完U就完結

睇樓主第一頁d留言真係好垃圾

愛就愛講咩條件，做返自己本份唔好同人比較咁多就得，咁鐘意比你唔同李家誠比？ 包保你夠哂自卑

呢個post真係睇到我好撚柒嬲。

樓主，你冇撚用。人蠢，能力低，搵唔到錢唔係問題，但當你蠢得嚟冇自省同改進自己嘅能力時，就好大問題。自控力低下，要面子，因此傷害你女友，就更顯得你無能。

你一味只係識得埋怨自己慘，懊悔過去，偷偷為你女朋友嘅軟弱(係呀，你女朋友乜都好，衰心軟唔決絕咋，唔係因為你值得)而感恩。你廿四歲人，講到生活就係咁過，杜絕一切改變嘅可能性。你錯嘅唔係在於過去，而係在於你整個人，整個人生觀。

你老母又係極品，唔多講。唔該你一係變，一係分手，咪撚將你呢個錯誤禍延他人。

樓主死不足惜

我比較好奇點解一個住埋大屋既中產會唔買保險咁撚戇鳩咁撚抵死

做男人做到你咁撚縮頭烏龜 對住自己條女又叉頸又盛 女朋友有事又唔撚幫 抵你遲早比人飛

你收收皮啦好嗎

再嬲既情況下做得出呢d野你都唔撚正常

襯佢仲後生放過人啦

咪係 佢條女都只不過係後生唔識諗
覺得執倉仔比起佢身邊既瘦撚文青同學 好似好man好吸引先會中意樓主
到佢大個左就會醒架喇

睇到好sad, brother 加油，祝搵到個好女仔

你呢啲仆街放生個女仔落個pool度好過啦

有個咁好嘅女朋友都要叫慘

我屌曬你全家

自卑到咁樣你不如分手啦
得罪講句 你係真係配唔上個女仔
唔係你而家嘅條件 係你個人冇乜質素

你以為打得多字你做啲野就合理曬咩咁撚多藉口

樓主女友咁弱智，希望盡快有好心人撬走佢幫佢脫苦海啦，唔洗留係度受樓主老母氣，又唔洗俾樓主呢個廢柴打

勉強無幸福，嫁左俾你就算你他日物質上俾到好日子佢過，婆媳個度都會逼到佢自殺&產後抑鬱，佢仲要係高危個種，寧願搵個好人家接收佢，好過因爲你一己私欲加深佢病情

樓主你放過個女朋友啦
咁好女 都要俾你同你呀媽咁對待

佢值得更好 始終拍拖到尾唔係2個人嘅事
你呀媽咁樣唔鍾意你女朋友法 點會有將來
實成日嘈交 睇你個款 都似係幫呀媽多過出聲幫女朋友嘅人嚟 佢第時就慘 雖然而家對住你都好慘

莫欺少年窮
樓主努力d

利申: 23歲 20歲第一份工得20k
第二份即而家呢份50-60k

之前d女朋友逐個搵番我 但我一一拒絕
如果你女朋友唔嫌棄你
你就好應該發奮圖強 有一日你十幾廿萬可能更多一個月
就好好對佢
唔好有錢就身痕

樓主好幸福。

巴打做邊行3年變50K

點解男人一定要搵得多過女人？個女人又唔介意，男人果份又養到自己，咁點解仲要諗邊個搵幾多？一段關係都係互相補足既啫，財政上分配吓第日結婚後咪又係撈埋一齊駛。

個女人揀得你就梗係除金錢外有其他原因咖啦，樓主就成日介意錢呢樣野搞到自己痴線咁滯，好心睇開啲啦咩年代呀家陣？

屌你老母 快d分手啦 咪害左你女朋友 一嬲就郁手郁腳既男人要不得

有無女仔會因為男朋友條件好
所以自卑？

有

曾經我都係a level，岩岩19科畢業做緊野
女朋友dse完大學入左神科，大好前途

我每日都諗自己條路點行落去(無前景)，自己又配唔起個女仔，愈諗愈無心機最後我同個女仔不知不覺散左，ex一定傷得好重

巴打你一定要珍惜眼前人唔好傷害佢

做盛行

健身教練
係教練界我叫搵得少
但冇良心狂sales先可以過100k
或者freelance好多客 玩淨袋cash

比D掙扎！😬😬😬咁先會搵得多

你廢既地方唔在於你窮
你本身就已經係一條廢柴
淨係識對人差之後後悔

其實你呢家都有辦法 搵到自己真正所長

至憎條肥佬 成日9up